{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho691854/hotel-yeogieottae-daeguyeogjeom-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665211&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383554&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=57518&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201959603&selectedRatePlan=209971868&expediaPropertyId=18327206&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 여기어때 대구역점"
    },
    "text": "ホテルヨギオッテ大邱駅店\\n\n大韓民国大邱広域市中区西城路102-6\\n\n- 大邱駅から7.1km離れたホテルヨギオッテ大邱駅店で卓越した宿泊経験を約束しています。 - ホテルは35室の客室を保有しており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。 - 朝食は毎日07:30~10:00まで提供され、現地食の朝食も無料です。 - 公共交通機関を利用するのに便利で、Dalseong Park Stationまでは7分の距離、中央路駅までは11分の距離です。 - 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、火曜日から日曜日まで朝食を提供しますが、月曜日には提供されません。 - チェックインの際の付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能です。 - ホテル内の公共エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiおよび有線インターネットが利用できます。 - ホテル内には無料のセルフ駐車施設が提供されており、ペット同伴はできません。 - その他の情報としては、指定された喫煙エリアがあることです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店は大韓民国大邱広域市中区西城路102-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店には何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店は35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店で朝食はありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店では毎日07:30~10:00まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店の周辺には公共交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店はDalseong Park駅まで7分、中央路駅まで11分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店のフロントデスクのスタッフはいつもいますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店のフロントデスクのスタッフは火曜日から日曜日まで常駐しており、朝食も提供していますが、月曜日にはスタッフがいません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店でのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店ではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店では、公共エリアおよび客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店には駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店には無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店ではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ大邱駅店には喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ大邱駅店には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 574
    }
}